---
tags:
  - Équipe
sidebar_position: 2
---

import Tabs from '@theme/Tabs';
import TabItem from '@theme/TabItem';



# Ajouter des membres

:::info 
Tous les membres d'une équipe peuvent créer, modifier, publier des parcours conçus dans cette équipe et ajouter des membres.

Les créateurs d'équipe ont toutes ces possibilités, ainsi que de pouvoir ajouter des créateurs à cette équipe. Ils sont les seuls à avoir la possibilité de supprimer cette équipe.
:::

**1.** Pour ajouter des membres, cliquer sur l'onglet membres puis sur inscrire des utilisateurs.

![Onglet membre](img/Ajouter_membre_1.png#printscreen#center)

**2.** Rechercher les utilisateurs à inscrire. Il faut qu'ils se soient connectés au moins une fois à la plateforme auparavant.

**3.** Choisir le rôle à leur attribuer (seulement pour les créateurs d'équipe).

**4.** Cliquer sur **inscrire des utilisateurs**.

![Onglet membre](img/Ajouter_membre_3.png#printscreen#center)



